班演員其實點睇 最緊要好玩 依個節目

好老實 套野啲gag 真係好撚on9

佢係唯一一套on9到我笑既節目

應該成個劇組都好撚尷尬

屌你睇預告都頂唔蒲,80年代都好笑過佢

可能10個有1個好笑

好似為搞笑而搞笑咁

都唔自然

都幾好笑
好多都係抄人

好想睇下班仆街開會度gag時係點

全部年過50先度得出咁嘅嘢
後生嘅就抄人算數

泰臣真係好垃圾

難為左個肥仔要佢講埋d冷好笑既gag